Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2022年1月 至 2月)
Slug: new-developers-2022-02
Date: 2022-03-21 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他的 Debian 开发者帐号：

  * Francisco Vilmar Cardoso Ruviaro (vilmar)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Lu YaNing
  * Mathias Gibbens
  * Markus Blatt
  * Peter Blackman
  * David da Silva Polverari

祝贺他们！

